我係巴打，老實講 我唔鐘意做護士既女仔。

污糟
無學識
粗口橫飛
無技能
死剩對手
黑面
姣仔
食煙
工時長

屌你老母咩 護士照顧得你咁好 你唱衰人

岩
Ps. 男姑

厭惡性行業

樓豬仆街仔

仆街都係咁話

你未遇過好臭串個啲姐

特別鍾意叫春
喺女人堆工作嘅女人都特別棘手

咁呢樣就咩行業都係
只係護士更甚

登記護士定註冊護士？

唔同意

無技能
食煙
工時長

其餘無意見

識閪咩你
著住姑娘衫扑野都唔知幾正

首先工時長短同個人難唔難頂無關，只係同份工閪唔閪有關

另外，如果真係要講工時，
其實佢地工時唔長，唔太駛ot
只係要返shift

想玩制服出去買一套咪得
洗乜溝護士

公院果啲制服好柒

技能方面，叫你放條尿喉你識唔識放？點樣一次就放到（女病人）？呢d全部都係技能

食煙就更on9
大把設計師煙鏟添啦

仲要極級多菌
真係你屌埋我嗰份

私院好似唔錯

通常叫春都係護士/空姐
其他行業無叫得咁嘈

玩下膠姐

飛雞更加不了

男護士係咪要同啲女護士爭食醫生

爭女醫生

嗯

都幾八婆

有錢咪得

護士學生同剛剛畢業ok

年資耐左就好柒煩，又會嫌啲junior蠢，又會嫌啲senior 偏心唔公平，又會嫌啲姐姐懶，又會鬧啲houseman廢，又會鬧啲醫生亂鳩咁黎，又會鬧啲病人麻煩，又會鬧啲家屬無禮貌。。。總之就變左個怨婦咁

學生個時係幾正
一做耐就唔得

同ex拍左年幾，頂唔撚順，起得八婆堆嘅女人心理都係有d問題，但可能見慣核突野，佢地尺度比ol高

污糟 唔清楚
無學識 一定多過你
粗口橫飛 唔清楚
無技能 技能就係護理程序
死剩對手 同埋把口
黑面 正確，真係成日西口西面
姣仔 正確，但咩行都有
食煙 冇咩女護士食煙，男既見好多
工時長 一日8-9個鐘都叫長？

拍得耐就知佢地真係世界級咁八婆
有時都唔知點解佢地個思想咁扭曲

有d本質唔係咁差，但太受朋輩影響，要應付埋佢d朋友真好似狗咁，佢同fd去旅行又想平又唔識人，問完人又將個波扔俾人，種態度真係

本身佢返shift, 我office hr, 有時食下飯傾電話搞到我都冇咩時間休息，收工讀master真係攰，分左手見返人生

第日你有病唔郁得都係護士幫你換屎片

有男護幫你

樓主真係講得好應 有親戚就係做呢行 d性格係世界級惡頂
d事非價值觀可以完全癲倒哂 將d野黎橫折曲黎講
個人又污糟到死 但又成日覺得人地好污糟
粗口爛舌 自私 西面 貪冒虛榮 無禮貌 極度自大 要全世界就哂佢
總之就係極品 呢d做朋友都難搞 唔好話做情侶

你同佢人工相差幾遠？

高佢些少

嘩
睇你都係專業人士

我明你想問咩
有朋友都講過佢地一入職人工有返咁上下, 個男的會比較大壓力, 尤其佢地成日話做野辛苦, 變左物質消費得好緊要, 返完A 第日O或者P就走去酒店HIGH TEA, 價值觀係會好唔同

所以唔夠膽追女神

岩一半啦
Ps歷任女友都係護士

私院果d就真係廢....

巴打係咪醫生

護士係唔會溝醫生的
應該調返轉講
醫生都只係會當護士係sp

做咩食咁多護士

樓主屌既應該係登記護個群8婆
做急症個班真係無你咁鳩得閒

護士空姐老師OL

唔肯定你講既野
不過我玩過交友app識到勁多護士
多數性格唔太好而眼角高
以為自己搵到錢又洗得起錢
但我真心唔覺
工時長成日成個怨婦咁
抵佢地玩咁耐app都冇仔要

好多護士好濫交同埋鍾意釣金龜. 玩到廿六, 七歲就搵人埋單.

邊間醫院請mk妹做護士？

有冇問啲護士鍾唔鍾意你呀

哩d叫麻甩系

有冇留意掛係口邊話我唔鍾意XXX既通常係咩人?
小學生, 細路

老婆係護士，已經係醫院跳返出嚟診所做
除左會對間中對我黑面之我冇樣中

利伸：正確啲講係RN, 連登仔連rn, en, hca 都分唔到

唔太準喎
係有啲哩啡，其他都唔中

女友做護士

呢樣真

利申：老婆係護士

工時長？咪又係返44個鐘一星期
污糟？我屋企跟緊世衛標準，我都想佢污糟D
除非你話包屍叫污糟，然後你唔想佢拖你或者幫你打J

唔同意，女友係護士，善解人意又抵得諗 尺度仲好大

聽過

多菌好同意，但性格好好喎
不過要預咗好容易呻工作上嘅煩惱，都理解嘅，一大班女人就好多是非同人事

反而最難頂係見慣大場面，講屎尿屁都食得落飯，對受傷病痛嘅標準奇高 佢哋會覺得普通感冒唔叫病

關閪事咩 你咁講 做邊一行都有架啦
你話人無學識 做注冊護士點樣無學識?
你又話人無技能 人地又考撚到個護士牌
你話護士工時長 邊撚到長
醫院份約一星期先返44個鐘

你講咁多樣 其他行業一撚樣有

其實時間難就其中
我觀察佢地d節目應該比較多
放工放假都會學乜學物
成日覺自己人工好高

我識d 學護唔係咁既

越高級越閪

無學識 睇邊間出架姐

我都想轉行做護士

very true果時ex日日講醫生壞話，又話執佢手尾，又卸鑊落來之類

不過又有d醫生同d護士結到婚，就手係主因，但婚後好多問題

利申：我 ex同我醫生朋友都係同一間醫院

RN都唔少係咁，當然EN更差

工時就唔長，佢地都唔駛OT,做HA好多O
返OFFICE工忙果D要揍佢就真係俾佢打亂哂平日生活，煲電話又到一兩點

以我識果d有時忙係要ot
就算唔ot都忙到傻
同埋有時返夜好辛苦
連踩兩更果d仲恐怖
未到30都變殘花

我諗過如果婚後會有問題
我係stable到6點放冇ot
要等佢同接佢都算
夜晚可能有幾日佢係唔見左或比佢嘈醒
所以護士可免則免

去醫院做幾年乜都變

你中唔中鐘你都冇份屌

私院??
公立醫院真係少聽人OT, 追更就多嘅, PAN咁落都見過

通常佢地贏哂鬥慘大會之後日日講醫院野, 你就會覺得煩, 大佬度度返工都受氣啦

將軍澳醫院個間d護士mk妹好正

公院
Peak season 會架
有時會話唔夠人o左陣
其實做得呢類厭惡性行業會呻都平常
佢唔同你呻都唔知搵邊個會聽佢呻
但真係唔想聽

女人做腦細/女人多既地方: 啲豬頭骨俾男人啃
女人少既地方: 啲男人爭住幫佢啃豬頭骨

師兄你唔好痴線啦

只同意169

睇佢做咩科啫
不過呻就一定架啦，不過都唔知點解有咁多野呻

利申：女友岩岩畢業，自己都係做醫院

有次約條護士妹開房
佢同我講好攰
一定要我男上
插插下瞓著埋 痴撚線

佢呻完俾佢d 同事fd就搵埋你呻, 日日都係, 放假都係

睇黎樓豬俾女護士飛咗

吓？入咗哪？

真心一句既
佢地好鐘意講是非
女人多
男護士仲撚衰, 講埋一份......唔撚似男人根本
男護士先真係唔跟得過.......

女護士真係好睇佢地個人....但係好多都做到好殘
好辛苦真心.
要好大體諒同愛先真係接受到另一半咁既工時, 番SHIFT

你未遇過比護士更甚嘅職責啫。
係臭串嘅做乜撚嘢工都會串啦。

係呀 好驚呀而家

有冇巴打女友做左好耐護士都冇呢啲問題
細細個成日覺得護士好似天使咁，溫柔體貼細心好識照顧人

你好彩姐
佢冇用工作態度對你

工作令人容易變得臭串同臭串人做野係唔同

你誤會左我意思，我冇女，係想問下有冇巴打既另一半係做護士而冇你講既問題

其實同正常人一樣。冇話特別溫柔
照顧人係真係幾叻嘅
我做裝修損手爛腳都係我老婆幫我搞掂

利伸：老婆RN

細個成日覺得做護士既女仔一定好溫柔賢淑

毒撚唔好咁多幻想啦

利申護狗

關我撚事？
都唔到你食啦，看得自己那麼高

衛申：護士

你都戇撚鳩
RN EN都有閪人八婆架啦

戇鳩
公立先多OT
交更遲走係等閒事
唔識嘢就唔好亂up 啦唔該